[想屌好耐！！]個隻BabyJohn好撚基味兼作狀！！

狗華出品都係孿孿地，牛高馬大叫自己Baby？？？

演技垃圾誇張，化裝下下重粉白口白面Gay到作嘔！！！！

(唔好回我人地仔都生埋，呢D門面基我見過無數隻囉！！！)

佢好似結左婚
但陣蝗同基味好重

個樣柒下柒下叫自己badyjohn

好憎佢 以為自己大明星

who

叫Babyface又點?

不如我地做愛囉

而家睇緊空肚講宵夜

屌條友好似好撚蠢問埋d on9嘢，好似d香港slang佢聽唔明。

其實佢係咪大陸仔？